[集思廣益］文宣應該向咩方向走？

我屋企人係一個自以爲自己好聰明既深藍
長輩圖對佢黎講係免疫
而佢既思想已經係去到會扭曲事實/常理去支持政府
佢其中一個諗法係覺得只要示威者唔衝
咁警察都唔會暴力對待示威者 佢地都只係執行緊任務
所以我決定要諗下有咩辦法可以令佢正常返少少

首先 我搜集左一d港台既片段
話曬港台都係屬於政府
會比佢地覺得係比較中立

之後我將佢地歸類左5個問題/方面，嘗試決定階段性緊去說服佢（1最易 5最難）

1+2:究竟點解修例係會影響到佢？
點解我地唔信任中國既司法制度？

視點31-中國新聞的寒冬(11:34)

視點31-中國式陽光司法 (8:40)

鏗鏘集-活在被消失的恐懼 (21:37)

3:政府並無讓過步 佢只不過係口裏說道歉 但身體很誠實

視點31- 撕裂過後如何re-connect （7:05）

4.警察使用緊過份既暴力 同警權過大
視點31-尚待真相大白

5.點解我地要企出黎去發聲？
點解我地有時要衝？
鏗鏘集-讓聲音聽得見
[url]
[/url]
不如大家都一齊傾下接下落黎既文宣應該點行
或者有無更加多比較中立既片比佢地睇下？
同或者講下屋企人深藍既睇法
集思廣益睇下說唔說服到佢地

利伸：勁少出post 講野1999唔好意思

1+2:

一齊討論下啦